「買多一萬枝警棍，係因為多左一萬隻武警。」

無得fact check，不服來辯。

似派畀藍絲/黑社會多d
武警本身都大把裝

以後黑社會可以合法地打人

一直都可以

休班警唔洗帶pass,佢話係就係

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

DAMN